藍屍老豆：啲美國佬真係好撚衰，啲黑人真係慘

今晚食飯睇新聞

我：
藍屍老豆：

藍屍老豆：睇下啲美國佬幾冇人性，成日烚啲有色人種，黑人就最撚慘，被人歧視到仆街，仲被人針對同被殺，美國佬真係天生賤種。

我：啲黑人係美國人來

藍屍老豆：......

廣州啲黑人仲慘

一日內咁多便衣狗帶人走？